[真隱世美食]觀塘有間樓上日本野又抵又好食

只供會然，真係好正

真係OK

前日食完真係想食過返尋味

最緊要都係平

真心 抵食夾大件 又好味

唔單只壽司
拉麵個湯底都好高質

食過真係好食 又平 特別係d拖羅 又平又新鮮
Bk左今晚又再食

我到宜家都唔明點解要加密伏9自己人
然後好撚多正評

巴打去試一試先再講伏唔伏啦

屌你做咩講出黎

益自己友

好波呀

樓主fake人

你做咩del哂啲相同文然後屈我

( Show Blocked User - 十卜Ching )

之前食過係ok

上面條友係度屈鳩樓主

太正了

為證樓主清白，公開兩個字出黎

屈鳩樓主正仆街

仆街唔覺意公開多3個字，大家可唔可以當睇唔到

豬隊友

你地甘做真系好醒，fake到新假期仆左系度-,-

我諗巴打佢想講間野麻麻姐
可能巴打係入邊做

唔好嘈唔好嘈
大家都係鍾意美食姐

今日去試下 多謝樓主推介

試左 真係唔錯
希望之後唔會爆多人

好想去食

又真係幾好食

極邪惡！！！

講真 而家先block呢條撚樣既
都應該真係新會員

而加先知遲唔遲啲
上次去見到有條女勁正 長頭髮眼大大 仲

炸蠔高質
拉麵我一般

無留意開
下次去睇下佢有無返

真係幾正
利申以前成日同同事食

真心好食 誠意推介

做乜撚野

( Show Blocked User - Bincma )

唔明
Btw你可以死返去5p先

隱世！下次去試下先！

呢間野真係掂, 果D 紫薯同芝士正到一流

次次女朋友去到都一定嗌佢個天婦羅
好撚正

痴線 又俾嘢垃圾新假期
我成日去唔該唔好搞臭間嘢

信長友

物超所值

Book左位一陣去食

好撚on9 伏鳩自己人
佢仲以為伏9新假期好威

咁垃圾既post都咁多正皮
屌你真係每況愈下

鬼叫民以食為天咩
迷信星座post係低人氣啲嫁啦

Sorry

甘你老母
系你老母啊撚樣
字都唔撚識

樓主小學雞

起哂我開咩post先話我星座撚啦柒頭

Fake 臭哂新假期啦 新假期肯定係到dup春-.-

垃圾post 移去黑洞啦

on9原來冇人知 你睇下而家超多人

正

起撚左未呀垃圾-.-？咁撚威威起底 又起少少唔起少少= =

無撚聊

垃圾樓豬 唔撚係秒回人地既咩 快d駁我啦屌

又要排隊啦屌你老母

樓主呢？ 我知你望到架 報報個平安

人氣王 樓主
可唔可以教我呃人氣同like?

正評王樓豬 最鍾意開post呃正評圍爐取暖 例如要屌白滑女神正皮定豬閪處女負皮

邊撚到好 呃埋連登仔中伏
係你班on9先有新思維

Thanks for pushing